如果解放軍中撚晒招既話, 習近平條命仔凍過水

之前出分析POST果時都冇諗到玩散播病毒可以去到呢一步
如果真係去到呢一步, 唔理係內部勢力定係外部勢力, 一隻手指都可以禁撚死習近平鳥
冇解放軍做擋箭牌既領導人, 其實同一個中國平民冇分別, 任何人都可以秒殺佢
同香港特首一鳩樣, 冇魔警做擋箭牌, 777一早食左屎

習近平報番老豆個仇姐。